各位 毋忘初衷

527 我地大三罷
目標應該係向政府表態
同時警告極權
繼續無視嘅話
行動就會升級
講真一句
係港島
包圍立法會感覺只會送頭
不如
各地開花
以上純粹個人意見
兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？